屌你民陣係咪未起身 搞遊行叫黑警以眼還眼啦

琴晚幾多和理非訓唔撚著啊 仲對唔對得住勇武手足啊

民陣係掂嘅 雙普選咗好耐啦
大家都自發做返啲實事啦
齋行 齋叫口號 對面皮厚嘅對手係冇用㗎
一啲傷害都冇

民陣係最有效吹到最多和理非出黎
勇武有用 和理非都有用